
Compléter les définitions suivantes~:
\begin{enumerate}

  \item Le disque de centre $F$ et de rayon $5\,\text{cm}$ est l'ensemble \pointilles

        \pointilles

        \pointilles
  \item Le cercle de centre $E$ et de rayon $11\,\text{cm}$ est l'ensemble \pointilles

        \pointilles

        \pointilles
  \item Le mileu $A$ du segment $[MN]$ est le point \pointilles

        \pointilles

        \pointilles
\end{enumerate}